正式宣佈 由依一刻開始，邊個開燒藍絲post, 邊個就係五毛同風向撚

由依一刻開始，邊個開燒藍絲post, 邊個就係五毛同風向撚

真正要討論既係聽日同來緊幾日要唔要：
罷工？
朝早抗爭？
點樣對應暴走開槍曱由？？
中環係咪每日都佔領？
機場要唔要塞？
點樣塞交通？巴士？黨鐵？私家車？

好撚多野要今日整理好， 求下你地咪晒時間討論割唔割蓆啦 ‼️

推

不推文

開實彈射殺 用車撞人又無咁幾人講

酒精輕傷係度洗板

啱呀，但係ching你做咩開不推文

呢D濕碎野討論得仲勁過開槍同揸車撞人
過2日就冇人記得架啦

我都想問
係咪覺得依個唔係正題？？
咁邊樣先需要置頂

Tui

好大機會中共做

根本有目的帶風向

黑警亂開槍，揸車亂撞人，中環tg
沉撚晒

聽日罷工既post 沉晒
來緊轉平日抗爭既post 沉晒

推進抗爭既post 無人討論

今朝兩單核彈呀！唔好俾燒廢中單野帶風向！！！

個別示威者行動 不作評論

証明朝早係超級超級春袋

有個講野唔正嘅姨姨今日塞左啲野俾我(慎入)

我宣佈 呢個星期一連五日三罷！

岩，冇人想知

被刪再開！！！！除左開槍，仲有呢粒核彈！

希望各位醒醒，唔好再自欺欺人，警甴有槍跟本就冇問題

戇鳩
咁振奮人心的野點解唔俾講

大學實驗室千奇唔好整下面樣野

香港人，忍無可忍！

Lm

人地開真槍， 你先放下火， 有咩問題？